屌曬你地班係度睇金宵大廈既人

屌你老母同我講同奇幻潮差唔多？
我寧願你翻煲奇幻潮，都咪撚再睇垃圾tvb

呢啲時間用黎推Twitter/Reddit/IG/FB/落街連儂
咩都好，好過你睇撚完仲要上黎討論

Tvb到宜家仲叫我地香港人做暴徒
記唔記得我地五大訴求係乜野
結果咁撚容易就俾一套恐怖題材既劇吸引走咗

我明白，係需要休息，每日都好多負面新聞
又未知所有被捕人士既安全，
亦唔知有無同路人真係死咗，
但你睇撚完仲要上黎熱烈討論？

仲記唔記得tvb點樣抹黑示威者？
仲記唔記得tvb係一間無良心，奶共既電視台？

唔係想分化，只不過係場仗仲未打完，
可唔可以唔好咁善忘，一齊杯葛tvb?

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推有用po
推行動po

block New_God_美斯

同意

你不如叫埋班波台閪狗唔好睇波

咪on9
唔睇金宵大廈都用時間黎狙擊達狗啦
仲同你玩行動

點同呀！
果間係最具文宣影響力既TVB 呀屌！！

同埋出面推感情無聊post嘅人食屎啦

波台友人地起碼有良知識反共
我屌你老母閪啦tvb打手